每年呢個時間小花迷又要開始低調

牙朗呢條養生撚季尾真係好屈g

等多陣睇花表演啦

9月笑撚到宜家

年年踢幾場好波就變球王

牙朗今季出場時間
意甲2239
歐聯569
意盃118
意超90
總共3016
小花今季出場時間
西甲2067
歐聯387
西盃297
西超90
總共2841

朗迷同賤種縮翻入老母閪啦

輕輕一推送樓主去死